{
  "Add new address": "唻添加新地址唻",
  "Add new electronic mail": "添加新電子郵件",
  "Add new telephone": "唻添加新電話唻",
  "Address Type": "唻地址類型唻",
  "Addresses": "唻地址唻",
  "Alerts Config": "唻警報配置唻",
  "App Browser": "徜徉此應用程序與穀謌瀏覽器配合使用效果更好嘅桎梏",
  "Apt/room/suite number": "貼/室/套房號碼",
  "Assesment Disclaimer": "數據可能無法反映學生嘅評估分數。 如果你對張貼喺呢度嘅數據有疑問，請聯繫您的校園。",
  "Biographical Information": "朕傳記信息ŋ",
  "Biography": "閰傳記 ㄏ",
  "City": "唻城市唻",
  "Click Me": "徜徉點擊查看更多信息桎梏",
  "Country": "唻國家唻",
  "Course": "課程",
  "Communications": "閰通信 ㄏ",
  "Communication": "唻溝通唻",
  "Confirm delete": "唻確認刪除唻",
  "Contact Information": "徜徉聯系信息桎梏",
  "Confirm": "唻確認唻",
  "Confirmation": "唻確認唻",
  "Current Age": "唻當前年齡唻",
  "Check if this is the primary method of contact": "檢查這是否是主要的接觸方式",
  "Check if this number supports text messages or SMS": "徜徉檢查此號碼是否支持短信或短信桎梏",
  "Check if this is your primary email": "檢查是否係您的主要電子郵件",
  "Date": "唻日期唻",
  "Description": "唻描述ŋ",
  "detail": "唻詳細信息唻",
  "Electronic Email Address": "電子電子郵件地址",
  "Email": "唻電子郵件唻",
  "Emails": "唻電子郵件唻",
  "Family": "唻家庭唻",
  "Fun fact": "唻有趣嘅事實桎梏",
  "First Name": "杘名杘",
  "General Alerts": "杘警報 ㄏ",
  "General Alerts Info": "警報會隨時通知你學生嘅表現。 你可以選擇希望接收嘅警報。 禁用警報將暫停家庭訂婚門戶嘅所有通信。",
  "Empty Alerts": "你冇任何警報待定",
  "Alert Absences Exceeded": "超出缺勤羸值",
  "Alert Course Exceeded": "課程閾值超過",
  "Alert Behavior Exceeded": "行為閾值超過",
  "new absences": "新嘅缺勤",
  "grades below threshold": "低於閾值嘅等級",
  "new behavior incident": "新行為事件",
  "HelpTooltip": "幫助/資源",
  "Help": "ŋ資源 ㄏ",
  "HelpTitle": "唻幫助唻",
  "Home": "閰家祚",
  "Feedback": "朕尋求幫助桎梏",
  "Information saved": "唻保存嘅信息桎梏",
  "Last Name": "ŋ姓氏ŋ",
  "Log out": "唻註銷唻",
  "Message": "唻消息唻",
  "Middle Name": "唻中間名唻",
  "Name": "ŋ名稱 ㄏ",
  "Nickname": "狎暱稱 徜徉",
  "No": "閰否 徜徉",
  "NoData": "唻無數據唻",
  "Postal Code": "ŋ郵政編碼ŋ",
  "Phone": "吊電話",
  "Primary": "卌初級ŋ",
  "Privacy Policy": "唻私隱政策唻",
  "Profile": "唻配置文件唻",
  "Programs": "唻程序唻",
  "Save": "唻保存唻",
  "Send": "唻發送唻",
  "Short Biography": "唻短傳唻",
  "SMS Capable": "徜徉短信能力桎梏",
  "State": "唻狀態唻",
  "Student Name": "學生姓名",
  "Teacher": "ŋ教師 ㄏ",
  "Parent": "孖父級唻",
  "Street Number and Name": "唻街道號碼同名稱唻",
  "Telephone number": "唻電話號碼 唻",
  "Telephone numbers": "唻電話號碼 唻",
  "Yes": "杘係杘",
  "Highly Qualified": "羸高質素 徜徉",
  "In app chat": "徜徉在應用聊天中徜徉",
  "Email message": "唻電子郵件唻",
  "SMS text message": "徜徉短信徜徉",
  "Years of Teaching Experience": "唻多年嘅教學經驗唻",
  "Education": "唻教育唻",
  "Qualifications": "唻資格 唻",
  "Languages": "ŋ語言ŋ",
  "Credentials": "唻證書唻",
  "Choose a language": "唻揀語言ŋ",
  "Indicator": "唻指標唻",
  "Category": "唻類別 唻",
  "Missing Assignments": "徜徉缺少任務桎梏",
  "Abv Missing Assignments": "唻派唻",
  "Abv Course Average": "課程",
  "Course Average": "卌課程平均值羸",
  "Emergency Contact": "唻緊急聯繫人唻",
  "User Configuration": "唻用戶配置唻",
  "Portal Notifications": "唻門戶通知唻",
  "User Preferences": "唻用戶首選項唻",
  "Preferred Method of Contact": "唻首選聯繫方式桎梏",
  "Preferred Method for Portal Notifications": "門戶通知嘅首選方法",
  "Preferred Language": "唻首選語言ŋ",
  "Reply Expectations": "唻回復期望唻",
  "Classroom Number": "唻課室號碼唻",
  "UnreadMessageTooltip": "唻未讀消息唻",
  "New Messages": "唻未讀消息唻",
  "See all": "唻查看所有唻",
  "Hide": "唻屈唻",
  "No unread Messages": "噉 你 係 最新 嘅 。 沒有消息。",
  "No missing assignments": "徜徉無遺漏作業桎梏",
  "Todays Schedule": "今日嘅日程安排",
  "OnTrackMessage": "徜徉聯繫你嘅大學輔導員了解更多信息。",
  "Grading Scale": "卌分級刻度唻",
  "Number Grade": "ŋ數字等級 ŋ",
  "Letter Grade": "ŋ字母等級ŋ",
  "Grade Points": "卌年級積分（僅限高中學分班）ŋ",
  "Below": "及以下",
  "Search": "徜徉搜索桎梏",
  "Welcome": "唻歡迎唻",
  "Quick Messaging Title": "向家庭發送群發信息",
  "Message Sent": "朕成功！ 消息已排隊，不久將發送。",
  "Message Teacher Sent": "朕成功！ 您的消息已發送。",
  "Nodata": "所選過濾器冇數據。",
  "Audience Message part 2 singular": "家庭成員連接到",
  "student at": "學生在",
  "Quick Messaging Description": "向選定班級嘅學生家屬發送信息。",
  "Quick Messaging Note": "此消息將發送到",
  "Quick Messaging Note 2": "與相連嘅家庭成員",
  "Quick Messaging Note 3": "唻註冊學生唻",
  "Quick Messaging Note 2 singular": "與之相連嘅家庭成員",
  "Quick Messaging Note 3 singular": "唻註冊學生唻",
  "Quick Messaging Note 4": "請確保你遵守校園溝通準則。",
  "Quick Messaging Note 5": "報名參加[課程名稱]",
  "Quick Messaging Subject Placeholder": "請在此處鍵入主題。",
  "Quick Messaging Message Placeholder": "請在此處鍵入您的消息。",
  "Quick Messaging Modal Body Message": "你肯定要向[科名]中嘅學生家屬發送此消息呀？",
  "class": "蕨類蕨",
  "Classes": "蕨類蕨",
  "Group Messaging": "唻羣發消息唻",
  "Individual Messaging": "唻個人消息唻",
  "Unread Messages": "唻未讀消息唻",
  "Audience": "觀眾",
  "Audience Message part 1": "徜徉此消息將發送給桎梏",
  "Audience Message part 2": "與相連嘅家庭成員",
  "students at": "唻學生喺唻",
  "in": "杘埋唻",
  "and": "唻同唻",
  "Send to": "唻發送到唻",
  "people": "人",
  "Send to people": "發送畀[計數]人員",
  "Send to one person": "鬈發送畀1人为",
  "Principals Modal Message Body": "你確定要向[家庭計數]人員發送此消息嗎？",
  "Principals Modal Button Label": "發送畀[家庭計數]人員",
  "Principals Modal Message Body One Person": "徜徉你肯定要向1個人發送此消息呀？",
  "Principals Modal Button Label One Person": "鬈發送畀1人为",
  "The form is invalid": "唻表單無效唻",
  "Ready to submit": "唻準備提交唻",
  "Principals Individual Message Audience": "此消息將發送畀",
  "Principals Individual Message Audience without audience": "徜徉此消息將發送給桎梏",
  "Search by Student or Families Name": "學生或家庭成員搜索",
  "Search Results": "徜徉搜索結果徜徉",
  "No result found": "徜徉未發現任何結果徜徉",
  "Start by running a search": "唻由運行搜索開始唻",
  "Message Log": "消息日誌",
  "Group Log": "組日誌",
  "Individual Log": "個人日誌",
  "Advanced Search": "徜徉高級搜索桎梏",
  "Search group messages": "徜徉搜索羣發消息徜徉",
  "Unread Messages Only": "唻僅限未讀郵件唻",
  "No pending messages": "徜徉無未讀郵件桎梏",
  "Please select a chat": "朕請選擇對話桎梏",
  "Results": "唻結果唻",
  "to": "羸到唻",
  "of": "杘嘅囝",
  "Displayed as Family Member - Student Name": "以家庭成員身份顯示-透過最新消息訂購嘅學生",
  "Preferred method of contact and language alert": "通過設置[首選]語言和[通知]來增強您的門戶體驗。",
  "Search Individual Messages": "按學生姓名和家長姓名搜索",
  "Grade Level": "唻等級級別唻",
  "First grade": "卌一年級ŋ",
  "Second grade": "卌二年級ŋ",
  "Third grade": "卌三年級ŋ",
  "Fourth grade": "卌四年級ŋ",
  "Fifth grade": "卌五年級ŋ",
  "Sixth grade": "卌六年級ŋ",
  "Seventh grade": "卌七年級ŋ",
  "Eight grade": "卌八級ŋ",
  "Ninth grade": "卌九年級ŋ",
  "Tenth grade": "卌十年級ŋ",
  "Eleventh grade": "卌十一年級ŋ",
  "Twelfth grade": "卌十二年級ŋ",
  "Student with no Parents": "呢個學生喺系統上冇家長關聯。",
  "Student Last Name": "學生姓黃",
  "a to z": "A-Z",
  "z to a": "Z-A",
  "leastAbsences": "唻最少第一歳",
  "mostAbsences": "唻最第一歳",
  "leastDisciplineIncidents": "唻最少第一歳",
  "mostDisciplineIncidents": "唻最第一歳",
  "lowestGPA": "唻最低第一歳",
  "highestGPA": "唻最高第一歳",
  "Attendance": "唻出席唻",
  "Absences": "徜徉缺席桎梏",
  "Excused Absences": "朕被免除嘅缺勤桎梏",
  "Unexcused Absences": "朕無故缺勤桎梏",
  "Unexcused Absence": "無故缺勤",
  "Attendance Descriptors": "呢啲係Ed-fi標準出勤描述符",
  "Early departure": "提前出發",
  "Excused Absence": "免去缺勤",
  "In Attendance": "出席人數",
  "Partial": "部分",
  "Tardy": "緩慢",
  "Tardy Absences": "雒塔迪缺席桎梏",
  "Abv Tardy Absences": "閰塔迪珩",
  "Abv Excused Absences": "徜徉被原諒徜徉",
  "Abv Unexcused Absences": "迨無懈以據 ㄏ",
  "Absence ADA": "徜徉缺勤係ADA （平均每日出勤率）徜徉",
  "Behavior": "唻行為唻",
  "Behavior Tooltip": "徜徉由課堂到驅逐桎梏",
  "Discipline": "朕紀律 桎梏",
  "GPA": "GPA",
  "Filters": "杘過濾器 ㄏ",
  "Sections": "卌部分唻",
  "Order by": "唻按順序訂購唻",
  "We had successfully received your feedback": "嗱我哋已成功收到您的反饋桎梏",
  "View Student Detail": "徜徉查看學生詳細信息桎梏",
  "view.login.app_online_status": "我哋更新學生數據緊。 請返嚟喺幾個。",
  "view.login.app_pilot": "感謝你在此試點期間幫助我哋。 我哋嘅團隊每日都喺非常努力咁工作，以提供相關數據嚟改善您的學生嘅教育。 如果你有任何反饋，請告知我哋。",
  "view.login.app_name": "家庭門戶",
  "view.login.log_into_account": "登錄您的帳戶",
  "view.login.email": "唻電子郵件唻",
  "view.login.password": "杘密碼ŋ",
  "view.login.remember_me": "徜徉記住我徜徉",
  "view.login.forgot_password": "忘記密碼？",
  "view.login.sign_in": "唻登錄唻",
  "view.login.sign_out": "唻註銷唻",
  "view.login.or_login_with": "杘或登錄ŋ",
  "view.login.dont_have_account": "冇账户？",
  "view.login.currentlyt_loged_in_as": "你當前記錄嘅係",
  "view.login.register_now": "唻立即註冊唻",
  "view.landing.title": "閰家祚",
  "view.landing.subtitle": "朕目前註冊嘅仔徜徉",
  "view.teacher.landing.title": "閰家祚",
  "view.teacher.landing.studentsTab": "學生",
  "view.teacher.landing.groupsTab": "孖組唻",
  "view.teacher.landing.subtitle": "孖科同學生唻",
  "view.teacher.landing.viewingSection": "唻查看部分唻",
  "view.teacher.landing.createMessageTab": "唻創建消息唻",
  "view.teacher.landing.sentMessageTab": "唻發送消息唻",
  "view.teacher.createMessagesTitle": "唻創建羣發消息徜徉",
  "view.teacher.sentMessagesTitle": "唻發送羣發消息徜徉",
  "view.studentDetail.title": "學生",
  "view.studentDetail.subtitle": "唻詳細信息唻",
  "view.studentDetail.viewingStudent": "阿囡查看學生阿囡",
  "view.studentDetail.of": "唻退出唻",
  "view.userProfile.title": "用戶配置文件",
  "view.userProfile.subtitle": "更新您的信息",
  "Configure User Alerts": "配置用戶警報",
  "view.userProfile.profilePicture": "個人資料圖片桎梏",
  "view.userProfile.changeProfilePicture": "單擊以更改個人資料圖",
  "view.userProfile.expectationsParentTooltip": "例如，我大多數夜晚7点以後都有空。",
  "view.userProfile.expectationsTooltip": "例如，我正常嘅辦公時間係下晝1点到2点。 我通常會喺24至48小时內回到你。",
  "view.alert.generalAlerts": "啟用警報？",
  "view.alert.absence": "出勤閾值警報",
  "view.alert.behaviorAlert": "紀律閾值警報",
  "view.alert.assignmentAlert": "分配閾值警報",
  "view.alert.courseAlert": "課程平均閾值警報",
  "view.communications.title": "閰通信 ㄏ",
  "view.communications.subtitle": "唻啟動同查看線程唻",
  "view.communications.simultaneousTranslation": "唻同聲翻譯ŋ",
  "view.communications.loadMore": "唻加載更多唻",
  "view.admin.title": "徜徉管理員徜徉",
  "view.admin.view.as": "唻登錄唻",
  "view.admin.view.input.email": "唻模擬電子郵件ŋ",
  "view.admin.impersonate.section": "唻模擬用戶唻",
  "view.admin.impersonate.description": "輸入你希望冒充嘅用戶嘅電子郵件。",
  "view.impersonate.view.as": " 查看為",
  "view.impersonate.view.as.exit": "徜徉退出視圖徜徉",
  "view.studentCardGrid.noResultsWithFilters": "徜徉當前過濾器無結果徜徉",
  "view.studentParentInfo.title": "唻家庭唻",
  "view.studentParentInfo.subtitle": "徜徉聯系信息桎梏",
  "view.currentGrades.title": "唻當前唻",
  "view.currentGrades.subtitle": "唻等級唻",
  "view.currentGrades.gp1": "卌分級第一期卌",
  "view.currentGrades.gp1.abbr": "GP1",
  "view.currentGrades.gp2": "卌分級期一二歳",
  "view.currentGrades.gp2.abbr": "GP2",
  "view.currentGrades.gp3": "卌分級期三歳",
  "view.currentGrades.gp3.abbr": "GP3",
  "view.currentGrades.gp4": "卌分級期四歳",
  "view.currentGrades.gp4.abbr": "GP4",
  "view.currentGrades.gp5": "卌分級期五歳",
  "view.currentGrades.gp5.abbr": "GP5",
  "view.currentGrades.gp6": "卌分級期六卌",
  "view.currentGrades.gp6.abbr": "GP6",
  "view.currentGrades.s1": "唻第一學期最終評分等級唻",
  "view.currentGrades.s1.abbr": "S1",
  "view.currentGrades.s2": "卌第二學期最終評分等級唻",
  "view.currentGrades.s2.abbr": "S2",
  "view.currentGrades.ex1": "唻考試一怔",
  "view.currentGrades.ex1.abbr": "EX1",
  "view.currentGrades.ex2": "唻考試二歳",
  "view.currentGrades.ex2.abbr": "EX2",
  "view.currentGrades.finalGrade": "卌年度最終評分等級唻",
  "view.currentGrades.finalGrade.abbr": "唻同唻",
  "view.missingAssignments.title": "唻缺失唻",
  "view.missingAssignments.subtitle": "唻派唻",
  "view.missingAssignments.assigned": "唻派唻",
  "view.missingAssignments.days": "唻幾日前唻",
  "view.studentCalendar.title": "唻時間表唻",
  "view.studentCalendar.subtitle": "唻詳細信息唻",
  "view.disciplineIncidents.title": "唻行為唻",
  "view.disciplineIncidents.subtitle": "唻事件詳細信息唻",
  "view.disciplineIncidents.actionsTaken": "唻採取嘅行動桎梏",
  "view.disciplineIncidents.moreDetail": "有關學生日常行為嘅更多詳細信息，請訪問",
  "view.disciplineIncidents.moreDetail.staff": "有關該學生日常行為嘅更多詳細信息，請訪問",
  "view.studentSuccessTeam.title": "學生成功團隊",
  "view.studentSuccessTeam.subtitle": "",
  "view.studentAssesment.performanceTooltip": "呢個成績水平意味住你嘅學生喺碩士範圍內...",
  "view.studentAssesment.score": "ŋ分數ŋ",
  "view.studentAssesment.totalScore": "糸總分 ㄏ",
  "view.studentAssesment.performanceLevel.Did Not Meet Grade Level": "STAAR績效水平未達到-此類學生對當前年級水平嘅評估知識和技能缺乏充分了解。  不方法表明，如果冇持續嘅重大學術干預，學生唔太可能喺下一個年級或課程中取得成功。",
  "view.studentAssesment.performanceLevel.Approaches Grade Level": "STAAR績效水平方法-此類別嘅學生通常表現出喺熟悉環境中應用評估知識和技能嘅能力。 方法績效水平表明，學生有可能在下一個年級或課程中通過有針對性的學術干預取得成功。",
  "view.studentAssesment.performanceLevel.Meets Grade Level": "STAAR績效水平會議-類別嘅學生通常表現出批判性思考嘅能力，並喺熟悉嘅環境中應用評估嘅知識和技能。 達到績效水平表明，學生在下一個年級或課程中成功嘅可能性好大，但仍可能需要一些短期有針對性嘅學術干預。 ",
  "view.studentAssesment.performanceLevel.Masters Grade Level": "STAAR績效水平碩士-該類別嘅學生能夠批判性地思考，並喺熟悉同唔熟悉嘅不同環境中應用評估嘅知識和技能。 碩士成績水平表明，學生有望在下一個年級或課程中取得成功，好少或根本冇學術干預。",
  "view.studentAssesment.performanceLevel.Not yet Taken": "嗱呢個要求仲未採取。",
  "view.studentStaarAssessment.title": "徜徉星空徜徉",
  "view.studentStaarAssessment.subtitle": "德克薩斯州學術評估（第三至第八）",
  "view.studentStaarAssessment.gradeLevel": "唻等級級別唻",
  "view.studentStaarAssessment.subject": "唻主題唻",
  "view.studentStaarAssessment.scaleScore": "卌規模分數ŋ",
  "view.studentStaarAssessment.performanceLevel": "唻性能級別唻",
  "view.studentAttendance.title": "徜徉缺席桎梏",
  "view.studentAttendance.subtitle": "唻詳細信息唻",
  "view.telephone.telephoneNumber": "唻電話號碼 唻",
  "view.telephone.telephoneNumberType": "電話號碼類型",
  "view.telephone.telephoneCarrierType": "唻電話承運人類型唻",
  "view.emails.electronicMailAddress": "唻電子郵件地址唻",
  "view.emails.electronicMailType": "電子郵件類型",
  "view.feedback.name": "ŋ名稱 ㄏ",
  "view.feedback.email": "唻電子郵件唻",
  "view.feedback.subject": "唻主題唻",
  "view.feedback.type": "杘類型ŋ",
  "view.feedback.detailedDescription": "唻詳細描述唻",
  "view.feedback.bug": "錯誤/系統問題",
  "view.feedback.comment": "唻評論唻",
  "view.feedback.dataProblem": "唻數據問題唻",
  "view.feeback.featureRequest": "唻功能請求唻",
  "view.feedback.question": "唻問題唻",
  "view.feedback.privacyIssue": "唻私隱問題唻",
  "view.feedback.login": "徜徉無法登錄桎梏",
  "view.studentDetail.grades.interpretation.bad": "徜徉失敗- 70岁以下等級桎梏",
  "view.studentDetail.grades.interpretation.warning": "徜徉有失敗風險- 72岁以下桎梏",
  "view.studentDetail.grades.interpretation.good": "徜徉平均等級- 73級以上桎梏",
  "view.studentDetail.grades.interpretation.great": "姣好成績- 90岁以上徜徉",
  "view.reportlogin.title": "唻報告唻",
  "view.reportlogin.subTitle": "唻教師指標唻",
  "view.reportlogin.subTitleAdmin": "唻指標唻",
  "view.reportlogin.fromDate": "從",
  "view.reportlogin.toDate": "到",
  "view.studentDetail.indicators.absences.title": "徜徉缺席桎梏",
  "view.studentDetail.indicators.absences.tooltip": "朕年迄今缺勤桎梏",
  "view.studentDetail.indicators.absences.interpretation.great": "你嘅學生冇缺勤。 這真的很好！ 喺學校同上堂對佢哋嘅表現有積極嘅影響。",
  "view.studentDetail.indicators.absences.interpretation.good": "你嘅學生有幾個缺勤。 喺學校同上堂對佢哋嘅表現有積極嘅影響。",
  "view.studentDetail.indicators.absences.interpretation.warning": "你嘅學生有些缺勤。 如果佢哋超過限額，佢哋將失去一個主題嘅信用。",
  "view.studentDetail.indicators.absences.interpretation.bad": "你嘅學生有好多缺勤。 如果佢哋超過限額，佢哋將失去一個主題嘅信用。",
  "view.studentDetail.indicators.absences.interpretation.staff.great": "呢個學生冇缺勤。 這真的很好！ 喺學校同上堂對佢哋嘅表現有積極嘅影響。",
  "view.studentDetail.indicators.absences.interpretation.staff.good": "呢個學生有幾個缺勤。 喺學校同上堂對佢哋嘅表現有積極嘅影響。",
  "view.studentDetail.indicators.absences.interpretation.staff.warning": "呢個學生有些缺勤。 如果佢哋超過限額，佢哋將失去一個主題嘅信用。",
  "view.studentDetail.indicators.absences.interpretation.staff.bad": "呢個學生有好多缺勤。 如果佢哋超過限額，佢哋將失去一個主題嘅信用。",
  "view.studentDetail.indicators.behavior.title": "唻行為唻",
  "view.studentDetail.indicators.behavior.tooltip": "卌年迄今行為事件桎梏",
  "view.studentDetail.indicators.behavior.interpretation.great": "您的學生有[事件計數] 紀律事件。 這真的很好！ 冇紀律事件有助於學生仲好咁集中注意力，並積極影響他們的表現。",
  "view.studentDetail.indicators.behavior.interpretation.good": "您的學生有[事件計數] 紀律事件。 這真的很好！ 冇紀律事件有助於學生仲好咁集中注意力，並積極影響他們的表現。",
  "view.studentDetail.indicators.behavior.interpretation.warning": "您的學生有[事件計數] 紀律事件。 計數越高，對績效產生負面影響的幾率就越高。",
  "view.studentDetail.indicators.behavior.interpretation.bad": "您的學生有[事件計數] 紀律事件。 計數越高，對績效產生負面影響的幾率就越高。",
  "view.studentDetail.indicators.gpa.title": "GPA",
  "view.studentDetail.indicators.gpa.tooltip": "唻累積等級平均值唻",
  "view.studentDetail.indicators.gpa.interpretation.": "無數據",
  "view.studentDetail.indicators.gpa.interpretation.good": "國家GPA平均值為[國家GPA]。 喺競爭激烈嘅世界中，接近4.0嘅GPA將受益匪淺",
  "view.studentDetail.indicators.gpa.interpretation.bad": "國家GPA平均值為[國家GPA]。 喺競爭激烈嘅世界中，接近4.0嘅GPA將受益匪淺",
  "view.studentDetail.indicators.gpa.interpretation.warning": "徜徉缺少國家GPA平均值，請聯繫您的註冊商为",
  "view.studentDetail.indicators.missingAssignments.title": "徜徉缺少任務桎梏",
  "view.studentDetail.indicators.missingAssignments.tooltip": "徜徉缺少任務計數歳",
  "view.studentDetail.indicators.missingAssignments.interpretation.great": "你嘅學生冇錯過任何作業。 這真的很好。 繼續激勵佢哋按時交作業。",
  "view.studentDetail.indicators.missingAssignments.interpretation.good": "你嘅學生好少錯過作業。 噉幾好. 繼續激勵佢哋按時交作業。",
  "view.studentDetail.indicators.missingAssignments.interpretation.warning": "你的學生缺少[計數]作業。 係一個警告信號。 你應該激勵佢哋按時交作業。",
  "view.studentDetail.indicators.missingAssignments.interpretation.bad": "你的學生缺少[計數]作業。 係唔好嘅，可能會失去學分嘅課程，不得不重考佢哋。 盡快與老師聯繫",
  "view.studentDetail.indicators.missingAssignments.interpretation.staff.great": "呢個學生冇錯過任何作業。 這真的很好。 繼續激勵佢哋按時交作業。",
  "view.studentDetail.indicators.missingAssignments.interpretation.staff.good": "呢個學生好少缺作業。 噉幾好. 繼續激勵佢哋按時交作業。",
  "view.studentDetail.indicators.missingAssignments.interpretation.staff.warning": "這個學生缺少[計數]作業。 係一個警告信號。 你應該激勵佢哋按時交作業。",
  "view.studentDetail.indicators.missingAssignments.interpretation.staff.bad": "這個學生缺少[計數]作業。 係唔好嘅，可能會失去學分嘅課程，不得不重考佢哋。 盡快與老師聯繫",
  "view.studentDetail.indicators.missingAssignments.interpretation.null": "無數據",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.title": "卌課程平均值羸",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.tooltip": "唻當前課程平均值唻",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.interpretation.excellent": "你嘅學生目前嘅課程平均值係優秀嘅。",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.interpretation.great": "你嘅學生目前嘅課程平均值非常好。",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.interpretation.good": "你嘅學生目前嘅課程平均值係好嘅。",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.interpretation.warning": "你嘅學生目前嘅課程平均值係公平嘅。",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.interpretation.bad": "你嘅學生目前嘅課程平均值好差。",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.interpretation.staff.excellent": "呢個學生目前嘅課程平均值係優秀嘅。",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.interpretation.staff.great": "呢個學生目前嘅課程平均值非常好。",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.interpretation.staff.good": "呢個學生目前嘅課程平均值唔錯。",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.interpretation.staff.warning": "呢個學生目前嘅課程平均值係公平嘅。",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.interpretation.staff.bad": "呢個學生目前嘅課程平均值不好。",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.interpretation.": "無數據",
  "view.studentDetail.indicators.onTrackToGraduate.title": "唻喺畢業嘅軌道上唻",
  "view.studentDetail.indicators.onTrackToGraduate.tooltip": "唻喺畢業嘅軌道上唻",
  "view.studentDetail.indicators.onTrackToGraduate.interpretation.good": "你嘅學生即將畢業。 這真的很好。 意味住佢將同佢嘅同伙一起畢業，為接下來的事情做好準備。",
  "view.studentDetail.indicators.onTrackToGraduate.interpretation.bad": "你嘅學生離畢業嘅軌道唔一步咗。 幫助學生回到正軌。 安排與學生輔導員會面，制定行動計劃。",
  "view.studentDetail.indicators.onTrackToGraduate.interpretation.null": "冇數據可以解釋。",
  "formLabels.subject": "主題",
  "formLabels.section": "部分",
  "formLabels.gradeLevel": "年級",
  "formLabels.program": "程序",
  "formLabels.message": "消息",
  "formLabels.school": "學校",
  "Black - African American": "黑人-非裔美國人",
  "American Indian - Alaska Native": "美國印第安人-阿拉斯加原住民",
  "Asian": "亞裔",
  "Native Hawaiian - Pacific Islander": "夏威夷原住民-太平洋島民",
  "White": "白",
  "Home Access Center": "家庭訪問中心",
  "Familiy Portal": "家庭門戶",
  "Ready to Save": "準備保存",
  "Home/Personal": "首頁/個人",
  "Organization": "組織",
  "Other": "其他",
  "Work": "工作",
  "Emergency 1": "緊急1",
  "Emergency 2": "緊急2",
  "Mobile": "移動",
  "Unlisted": "上市",
  "Billing": "計費",
  "Doubled - up (i.e. living with another family)": "翻倍-向上（即與另一個家庭生活）",
  "Father Address": "父親地址",
  "Guardian Address": "監護人地址",
  "Hotels/Motels": "酒店/汽車旅館",
  "Mailing": "郵件",
  "Mother Address": "母親地址",
  "Physical": "物理嘅",
  "Shelters Transitional housing Awaiting Foster Care": "等待寄養的住房過渡性住房",
  "Temporary": "臨時",
  "Shipping": "航運",
  "Unshelte (cars parks temporary trailers or abandoned buildings)": "無殼（停車場臨時拖車或廢棄建築）",
  "Language": "語言",
  "Approaches Grade Level": "方法等級級別",
  "Commended Performance": "表揚績效",
  "Dit Not Meet Grade Level": "迪特唔符合等級",
  "Fail": "失敗",
  "Masters Grade Level": "大師級",
  "Meets Grade Level": "達到等級級別",
  "Met Standard": "滿足標準",
  "Minimum": "最低",
  "Pass": "透過",
  "Proficient": "熟練",
  "Satisfactory": "滿意",
  "Unsatisfactory": "理想",
  "Well Below Basic": "遠遠低於基本",
  "Settings": "設置",
  "Your session has expired. Please login again": "您的會話已過期。 請再次登錄",
  "Type your message here.": "在此處鍵入您的消息。",
  "Expand": "擴大",
  "Collapse": "崩潰",
  "Hispanic or Latino": "西班牙裔或拉丁裔",
  "No Suspendable Behaviors.": "無可暫停行為。",
  "Detail Alerts": "詳細信息警報",
  "Alert": "警報",
  "Threshold": "門檻",
  "Enable": "使",
  "Absence Alert": "缺勤警報",
  "Behavior Alert": "行為警報",
  "Missing Assignment Alert": "缺少分配警報",
  "Course Grade Alert": "課程等級警報",
  "Unread Message Alert": "未讀消息警報",
  "College Initiative Corner": "大學倡議角",
  "Mon": "我",
  "Tue": "星期二",
  "Wed": "結婚",
  "Thr": "Thr",
  "Fri": "周五",
  "Time": "時間",
  "New App Title": "可更新！",
  "New App Description": "好消息! 應用程序嘅新版本可用。",
  "Update": "更新",
  "Please review the info and try again": "請查看信息並再次嘗試",
  "Message and data rates may apply.": "消息和數據費率可能適用。",
  "Click to Login": "單擊登錄",
  "Please use": "請使用",
  "for all communications about elementary students.": "所有關於小學生嘅溝通。",
  "Your session is about to expire do you wish to continue?": "您的會話即將到期。 你想繼續嗎？",
  "Inactivity Alert": "唔活動警報",
  "Click here": "單擊此處",
  "State of Texas Assessments of Academic Readiness": "德克薩斯州學術準備評估",
  "Scholastic Aptitude Test": "學術能力測試",
  "Preliminary Scholastic Aptitude Test": "初步學術能力測試",
  "Log Out": "註銷",
  "Welcome to": "歡迎來到",
  "Take a moment to setup the portal": "花啲時間設置門戶",
  "Telephone": "電話",
  "Skip": "跳",
  "Text Message (SMS)": "短信（短信）",
  "App Notifications": "應用通知",
  "Select a telephone": "選擇電話",
  "Done": "做",
  "This application uses the same": "此應用程序使用相同嘅應用程序",
  "email registered in Skyward.": "喺天空向註冊嘅電子郵件。",
  "email registered in your student information system.": "喺學生信息係統中註冊嘅電子郵件。",
  "Questions?": "問題？",
  "Contact your registrar or see the": "聯繫您的註冊商或查看",
  "Email Not Found": "未搵到嘅電子郵件",
  "Take a moment to set up the Portal": "花啲時間設置門戶",
  "You can always change this in your profile": "您可以隨時更改個人資料中的此情況",
  "Select your preferred language": "選擇您鍾意嘅語言",
  "Welcome to the": "歡迎來到",
  "Select your preferred method of contact": "選擇首選嘅接觸方式"
}
